有冇可能好似之前進攻名校secrets咁樣， 攻擊tvb或其他紅底藍絲page

有冇號召力高嘅手足可以再次集舉國之力令紅底公司收皮

附上連結 反對選委會優先部分選民及限制點票人數意見書:

TVB page會block人, 而且日日出好多新post洗走啲嬲

可以，有做緊